[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [101] 請移至日版討論 拒絕二手支那版

推

黎蛇

我永遠效忠黎明

黎蛇勁